我純粹問下，到底現場決定仲存唔存在

唔好屈我係留守撚
我係同意撤退

但點解連登要用咁多post去洗版製造恐慌？
每一次都係利用連登嚇走現場嘅人
你喺呢度開post係咪證明你唔喺現場？

試下講事實，唔好用幾十個標題叫人「快啲走呀」
因為你地而家做嘅嘢純粹係靠嚇

唔好答我係擔心
擔心唔係你製造恐慌嘅藉口

有份開呢啲post嘅人不如入嚟回應下？

撤退你地就係撚咁洗
而家叫你地回應又唔入嚟覆

冇逼人走
冇唔相信現場
只想佢地有所有既資訊 自己決定走唔走 走唔走到respect決定

自721後 唔存在

721前一兩晚極多人叫前線自決

依家睇返轉頭 當時已經俾狗滲透 配合網路阿毛帶風向

由612開始每一次都係靠嚇

又話出解放軍，又話幾百個刀手落緊嚟
事後有幾多嘢係真？有幾多嘢係fake news?
大家心中有數

標題洗版叫人走呀，甚至鬧人留守就係鬼呢啲
係咪就係你口中嘅所謂尊重？

好多post純粹製造恐慌
而唔係提供實際資訊

口口聲聲話尊重前線
人哋喺現場你就喺屋企無內容咁洗要人走

2個月來情況係越來越嚴重

頭先無起底 原來係狗黎

突然活躍

我同意提供資訊
例如幾點機場有幾多警察呢啲

但走唔走呢啲嘢我建議大家收聲
我都成日發夢，見到咁樣洗法真係覺得好唔尊重

平時唔開post就要比你屈係狗
痴撚線
我係睇咗2個月睇唔過眼先出嚟講

其實唔洗屈我係狗先
覺得我講得唔啱咪駁囉

你哋覺得我係狗嘅
不如提供個方法比我證明自己唔係？

好唔想見到咁多人被狗拉

唔啱聽就話人係狗 on9

咁到底現場決定仲存唔存在？
定係連登軍師負責帶風向幫前線決定？

咁靠你啦

走啦, 癱瘓目的已達成
留力打上位任, 你地宜家唔可以有事

存在，跟本在現埸既所有手足
冇人會得閒拎部電話出黎睇

個啲po唯恐天下不亂

岩呀
屌你老母
del 晒呢兩三個月個d p 牌啦屌

P牌又話人P牌
唔P牌又話人唔活躍

以後不如出名會員先比開post囉
由舊登去到呢度第一日已經轉過嚟都係狗

啲post完全無實際資訊 一味叫人走
陰乾現場班人 唔夠人數互相保護
最後一係全世界敗走 一係有班人留底送頭

現場嘅有心人就會同其他人討論下 唔會得閒上連登

會得閒睇連登嘅其實係中後排
呢班人係最易比呢啲恐慌post嚇走

有冇諗留守有乜意義？癱瘓機場？做到啦 咁仲唔走？

1833 機場航班逐步回復正常

邊有嚇 表達意見又唔得既

唔好屈我係留守撚
睇清楚我講咩，我講緊所有決定都係現場討論
唔係喺呢度製造恐慌嚇中後排

無錯，點解今日完全冇人尊重過現場決定

我唔想見到大量既人俾人拉

你當現場既人ON9 ，咁易比人帶到風向? 你都識話係機場唔係好上到網，有人覺得行動目標已達，唔可以走? 事實上依家仲有人留，呢D 係個人決定，你衡量過自己能力，鍾意留咪留囉

當成版都係呢啲post
其實係會有人嚇親

點樣叫唔尊重? 依家有人阻止現場既人留守咩?

你可以話開post既人細膽 但唔好質疑佢地既出發點
我個人認為 停左departure 目標達成 冇咩位可以升級
加埋交通唔方便 一圍就死 咁係咪表達意見先

事實上就係我識嘅隊友都話我知
現場有人嗌「連登話清場喇快啲走呀」

我開呢個post嘅目的只係想以後少啲人咁樣洗版

現場有鬼

其實現場次次都會有個集體風向

暫時安全

812 三毛全體出動
冇人fact check

可能你係理性提供資訊
但係頭先5點幾係有一班人開post「快啲走呀」
我只係覺得咁樣唔好

到而家你都未醒...連登d軍師post不嬲都係俾5毛玩架啦，唔好話今次機場，去親前場不嬲唔會點上連登架啦，有network都無時間啦

我開完POST之後入埋去機場同大家講
同埋而家都唔知對面係人定鬼
仲點樣現場決定？

現場決定行動唔係大家共識？點解係連登帶風向？

剛抵達香港航班全部停在停機坪

多謝提供資訊
我意思就係希望以後你地開post都係提供資訊
唔係提供走/唔走嘅建議

應承我，見到呢個post覺得我有道理嘅
以後少啲叫人走，留返個台比人提供資訊ok?